財經新聞：聰明基金「連燈力」今以$14.24猛攻AMC！基金已於800企穩回升！

第十六次軍議

第十五戰，呂布以+5.37%於GME之戰正向弒神成功。呂布盤中於$215時機智止盈，以免除後來回趺之局面，實為八奇之舉。
第十六次軍議，眾軍師推薦進軍AMC或GME ，但回馬槍非奉先之舉。故全軍盡出至AMC打爆戲院！

p.s.赤兔隊目前正以$26.75以一周圍城戰術智取PLTR，形勢不佳。

呂布軍「連燈力」目前戰況15戰5勝10敗，勝率已回升至33%！
目前「連燈力」呂布狀態：
武力100 智力75，「連燈力」大將 呂布剩餘806.24HP 累計虧損19.38%

呂布曰：真‧吾非明燈

升到幾錢走路?

戰況15戰5勝10敗，勝率已回升至33%！

支持將軍, 留名等食燒賣

即刻13.8

升返到80未？

你隻pltr仲唔走 赤兔馬都變草泥馬

即跌

幾時買Apple

AMC妖股都玩
Molamola

又燈

吾乃高追系武將

將軍不聽臣言

軍隊得一支，下轉聽

將軍都不聽臣言
只鐘情WSB股

又ＱＱＱ

點解要攪AMC 呀

一齊進攻sndl 啦

咪係
星期一果陣二軍買AMC咪皆大歡喜

Day trade多數買黎妹下妹下

咁樣做sndl會永不超生架

可能PLTR下星期可以BBQ結局呢

次次賺錢都係gme

可唔可以解釋下點解決定$14.24高位買

兵貴神速，一開市唔准諗，即刻買，方可成大事。

佢係準時一開盤不問買
但AMC例牌一開就抽升一下再回返去，所以將軍好精準咁係高位入左

但佢向下妹緊

將軍果然武勇過人

都係妹姐，唔妹就衝上黎架啦

先生過獎

你放佢咪唔妹囉

盤前高位都入
AMC扯左幾日旗
睇返買盤愈黎愈少
今晚險仗

AMC個個都等緊聽日
同埋CEO話會回購，可能9點半美軍入場有機會拉高少少既

聰明基金哩個名

每個ＰＯＳＴ都見此圖

留名開盤buy the dip

美股有十萬九千七隻股票，買來買去個幾隻，是否江朗才盡

選擇乃軍師團眾議篩選後之結果，唔關奉先事

呂將軍準備又添一敗仗

Allin sqqq啦
債息升咁多，睇黎今既納dee都係倒插

將軍望住13.5會唔會心痛？

放過美女好冇

將軍身邊咁多奸臣，幾時揮刀斬亂臣，為保將軍江山

本將軍開始有個想法，乜閪分析都係死，分析完又係錯，不如合埋眼督一隻當六合彩電腦飛算啦

將軍三思

望住PTLR日日紅痛D

將軍所言好撚有道理

屌那星，一於諗下下次軍議，寫低Ｄ軍師意見，搵Ｄ紙仔做到聖誕抽獎咁抽出黎就買個隻算啦

一班庸才

pltr 同船我按兵不動

家下連amc攻打埋，今晚仲唔全軍覆沒

短炒
喺買之前有冇開過張圖 睇下先決定 ?

睇圖？你係連登講睇圖？

枉你為將軍，居然如此無能。
鳴呼！前車之轍，應以為鑑。

將軍何不考慮All-in是但一隻penny stock
博佢比人一下炒起升3倍呢？

軍師團幫本將揀啦，唔係要奉先自己出手下嘛

最高14.25
幾準下

將軍 當年你就係唔信軍師先會死

連登人材輩出 智力更勝水鏡8奇
懇請將軍三思而後行! 亂我軍心者 斬立決!

狗頭軍師

將軍叫左你買gme啦 升左4.5%啦 你走去買amc

次次見親你都係講叫左本將買你係咪BOT黎

到將軍佢買 即刻妹

岩,要搞清楚個因果先

將軍到底係要乘勝追擊，主動進取；抑或要明哲保身留存實力？

早幾日低嗰陣又唔買

將軍不聽忠言

係咪星期5放

建議將軍Kill apps等9點半再返黎睇

係咪星期五買架

回馬槍

你話一個星期呀嘛

聽日盤後放囉

將軍你買完即跌 點搞

財經新聞：保本基金「連燈力」已雙軍齊發進攻TPGY PLTR ！ 無雙式托市！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你應該要SH到星期一以達成七日圍城既條件

智力0

係波 仲以為星期五

咁多人叫你走PLTR 你又唔走 賴啦你

同將軍共進退

食屎啦,你同我放左佢,14.24再入返

做乜智力會升左

今晚跌返

返咗家鄉, 走先, bye 9 bye

話左一周圍城

智將

赤兔隊目前正以$26.75以一周圍城戰術智取PLTR，形勢不佳

真係多謝哂 赤兔隊

14.2就到過但未上返14.24
將軍果然鍾意山上俯瞰

登泰山而小天下

智力-1

1000變1億

試下買阿木

wsb 化

幾時輸哂啲本金

個PLTR可唔可以唔好日日紅

黃金交叉

坐穩啦將軍
晏d可能會急跌一下先再妹返上去

建議將軍破釜沉舟 既然都日日紅 不如試揸一年

揸一年眾將仍在麼

督中隻QQQ

眾將會陪主公直至戰死一刻

將軍有賺好走啦

無事啦 升返啦

將軍,快撤兵啊,火燒後欄啦

冇啦冇啦

長買gme 算啦

呂將軍請入TQQQ

月供GME

pltr買左之後冇一日升過

叫左唔好買架啦 將軍
唔熟水性沉撚晒船

將軍點解唔入sqqq 5%喇

將軍你食屎啦

上呀

將軍止賺未
要平安回營啊

將軍止賺未
見到其他紅哂得將軍隻amc係綠就深感安慰

何時投靠共軍 TKAT猶如無人之境快要奪將軍戰神之名

將軍唔見咗既

呂布回營，無事wo，諸將驚乜春

痴線架wo 回都唔回一下

將軍今晚贏定輸？

贏緊7蚊

夠唔夠坐的士返屋企

建議將軍考慮AMC擺過夜，等聽晚有望斬獲更高盈利

奉先暫有此意

將軍明察

我睇番紀錄原來近30日得7日係升

咁升係咪暴升

講明hold一個禮拜 反口士氣會暴跌

上星期23升到27算唔算暴升

算啦

打和

山頂布陣

咁你都搵到，玩開？

結果AMC變左妹股

聽日將軍陪我玩妹股吧
途牛TOUR

臣早已勸告

當然

太準

amc 利好出盡，瞓醒可能轉燈

美國國會民主黨成員尋求對金融交易大力征税。

除左sqqq全部西冧

呂布願降.jpg

不嬲都妹，等今晚啦

兵已撤，PLTR先痛呀屌

手續費都豬埋